中環摩天輪根本就係參照「天津之眼」 係大陸版London Eye

大陸版London Eye就係大陸版London Eye
唔好用英國London Eye黎比

天津之眼同故宮逐步由大陸搬到黎香港你班人到底明發生咩事未

仲要幾年內起完又拆，貫設大興土木作風

起完又拆 拆完又起